被熟女約喝酒挨告性侵 驗完DNA他氣炸「根本不是我的」

台北市一名年約40歲女子去年投宿一間旅館，還打電話找朋友A男來一起喝酒，隔天早上她發現自己全裸躺在床上，懷疑遭A男性侵，憤而提告，警方在女子下體果然採到精液，但一驗DNA發現並非A男的，A男憤而反告女子誣告罪，檢警查出女子在找A男到旅館同樂前，還找了另名B男進房，疑因女子喝醉才以為遭A男性侵，台北地檢署認為性侵、誣告均罪嫌不足，先後將A男與女子都不起訴。

檢方偵辦性侵案時，A男喊冤說當時怕女子喝醉，還特地買了酒精濃度較低的啤酒去旅館，不料女子喝一喝之後邀他嘿咻，他不敢乘人之危而婉拒，女子卻自己脫光衣物，他不想瓜田李下，所以就離開旅館，沒想到隔天收到女子傳訊，質問他性侵，讓他一頭霧水。

由於女子下體採到的精液，DNA與A男不相符，應是另名男子的DNA，檢警詢問女子是否在與A男見面前，曾與他人發生性關係，女子還氣噗噗說：「和誰發生關係是我的自由，與本案無關。」

檢警只好調閱監視器畫面，發現女子在找A男進房前，還有另名B男曾到旅館進入女子房間，待了幾個小時，於是回頭再問女子，但她就是不願透露B男身分，檢方認為無法證明A男性侵女子，又查不出B男身分，因此先將A男不起訴處分。

A男認為自己倒楣挨告，憤而控告女子誣告罪，檢警再以誣告罪身分傳喚女子，但她屢傳不到，女子卻無故不來，最後被通緝到案，女子辯稱自己當時也沒有咬定就是A男性侵她，只是「懷疑」自己遭A男性侵才提告。

檢方認為女子當時喝醉，難以認定故意誣陷A男，因此誣告罪的部分也因罪嫌不足而不起訴。（吳珮如／台北報導）

呢d 新聞，台灣本地人話係老作新聞
日日都總有呢d av 情節既新聞，但又無名無圖，鳩up 唔洗負責

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

真又好假又好, 好撚煩, 日日咁多風化新聞

不料女子喝一喝之後邀他嘿咻，他不敢乘人之危而婉拒，女子卻自己脫光衣物，他不想瓜田李下，所以就離開旅館

呢d真係有得睇冇得食
好彩冇食咋

咁都告唔到條女？

應該係餵到埋口都唔食，女人不甘受辱，所以告鳩佢

真係食左條女又可以告A借醉行兇，點都贏

熟女示意圖

台北+1

淨係採到既精唔啱DNA咋
分分鐘戴左套食埋又話你知咩

呢個世界得女權

嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻
嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻
嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻嘿咻

台灣妹係咪特別蠢 唔知世上有dna 依樣野

好彩有誣告罪